哈蘇vs pentax 67

想入坑 有部gsw690 影風景多
感覺rf有啲野真係比唔上單反
心思思想入部有鏡箱既邊部好
如果hassel入門又應該買咩好
67又有邊枝鏡好

hassel 500 c/m?

有朋友平放 500cm + 80/2.8
小小殘
好似仲有枝50/4
岩既留contact 比你

Pentax 67啦
我覺得質素好過哈蘇
除非買現代哈蘇鏡 (CFE/CFi)

性價比黎講可以考慮下mamiya rz67

500cm +1

有興趣50/4

有部rolleiflex 3.5想放 有興留tg

有睇過RB67但一見到個size...不了

3.5F? 如果係有興趣

rb感覺上大過rz...
67 slr 黎講真係好少選擇
雖然仲有bronica GS-1 同fujifilm gx680...

66既哈蘇其實都無咩問題, 除左貴
差唔多價錢我會睇下Rollei SL66
多野玩d

我都有3.5f 放，

我個部new standard rolleiflex 黎
應該唔岩你

揾到部平RB67有興趣整部擺下
夠大

3.5f

雙反不了
始終覺得單反無視差最好

雙反其實視差都好少
67同哈仔比都係正機
最簡單睇budget 啦
67好多時都有平二手
哈蘇個價上左去都無落過

要同時擁有

影風景梗係gx617

Pentax 67啦，用過返唔到轉頭
不過唔知做乜67ii畀人炒起晒 如果畢直有限哈仔500cm+枝80/2.8都唔會後悔嘅

pentax 67ii係最後一代, 一定貴
哈蘇503CW 都貴過500CM啦

我早幾年買67ii都唔使$8000，宜家畀人炒到淨機一萬都落唔到樓喎

早幾年買500CM連鏡入4千幾
而家500cm幾錢?

真心問, 肥花唔知個價準唔準

其實我都唔知
我都冇買機好耐

mamiya rb67
2000左右有交易啦